林鄭點解要落馬時亨面？？

就算真係豆腐渣工程又點
香港人WFC,諗下聽日果餐出去邊到食好過啦~
而家擺明落馬仔面,搞到佢好難落台~
人地幾朝元老,又奶共又盛咁,幫國家做咁多野
你條八婆睇唔到聽唔到咪得囉,
而家好明顯做多左啦
我係馬仔一定覆焯